# 91porn
突破每天看10个视频限制

1. 请检测python 版本，python -V ,版本>=3.0

     Python 3.4.6

2. git clone https://github.com/depfish/91porn.git

3. 安装依赖
   pip3 install < requirements.txt

4. 执行 python start.py 即可以进行下载

下载完成后保存在 91videos 目录



代理设置:

[proxy]

#enable=0 关闭代理,enable=1打开代理

enable= 0

#使用http代理

http_proxy =

#使用socks5代理，如127.0.0.1:9137

socks5 = 127.0.0.1:9137